認真，香港民主寄望班馬騮都唔寄望泛民

4. 於04年立法會選舉中承諾支持07/08雙普選, 但期後改口, 把普選年期一直拖延
5. 否決 保護海港議案 (2006)
6. 缺席/棄權/反對 加強監管鐵路安全議案投票 (2007)
7. 否決 保護皇后碼頭議案 (2007)
8. 否決 回購領滙股份議案 (2008)
9. 否決 2012政制發展公眾諮詢議案 (2009)
10. 否決 全面檢討問責制議案 (2009)
11. 否決 捍衛新聞自由議案 (2009)
12. 否決 高鐵優先僱用本地工人議案 (2010)
13. 支持推行內容失實偏頗的’國民教育’ (2012)

唔知成日話保皇狗真心賣港所以放生保皇狗既關狗幾時先會好似屌泛民咁屌保皇狗呢